有冇人一日要屙三次屎

明明周圍啲人都係一日最多一次 甚至兩日一次
點解我一日要屙三次屎 好似定左時一樣
起身去一次 四點去一次 夜晚去一次
係咪條腸有問題 有冇巴絲打都係咁

利申:係馬桶上面打篇文

玩下後庭就會痾四次

有冇人三日先痾一次屎

好葡萄 唔洗曬咁多時間係廁所上面

真係有問題喎

俾人屌得多？

本來都係一日1-2次
online learning之後去既次數變多左

生痔瘡？

每次多唔多？啲屎形靚唔靚先？
我認真問

早午晚餐，正常呀

唔多唔少 屎形都算靚 但係有時會肚痛屙爛屎

same

Me一早一夜，好羨慕你咁多屎屙

有大把坐得多冇得去嘅羨慕你, 其實唔係一想去就肚痛要立即急急腳搵廁所就得, 最慘係嗰啲成日怕搵唔切廁所嘅人

體重冇咩變化都唔洗太驚
消化得快啫

要咁多屎屙黎做乜我覺得一日一次已經好足夠

長期便秘表示

一次又真係太少喇

條腸好正常好健康姐 當清下條屎腸 屙曬啲毒素出黎